[Old news is so exciting]潮聯向法庭申請禁制令要求旺角佔領區清場

新仇舊恨既野，我覺得需要係時候一次過搞掂佢

我冇野講

我要見律師

我要驗傷